各位巴絲要珍惜同老死一齊去旅行

最近生活壓力真係大到一個點，返工又翻唔停，自問讀書廢，打機廢，打波廢，朋友又唔多，樣衰又無女已經好頹 唯一可以叫做舒緩吓壓力既就真係得同老死一齊去旅行，無論係窮遊又好點都好，總之係同老死去旅行既就已經會好開心忘記晒所有煩惱

不過翻到黎香港咪又係繼續做狗

唔駛去旅行
可能出黎玩番晚 打下牌 飲下野+食下野 男人老狗一齊9up已經好開心

呢個都係 不過我覺得去旅行先算係真正既解放囉